有聲文字Challenge

咚咚咚.....緊急事故

Y！U！U！

上返行人路！

正式啟動佔領中環

雞蛋六隻 糖呢兩茶匙

我畀晒啲裝備你啊阿Sir！你畀我入去救啊！我救完你打我，你射我你點都好啊！你拉我都好啊阿Sir！你畀我去救佢啊唔該你啊阿Sir！

記者證！
警方呼籲 在場人士己觸犯非法集結 請大家立即離開 否則會使用催淚彈及作出拘捕
啪 啪啪do...

你依家正進行一場非常集結

不漏洞拉

你已違反599G

my name is bond

1 2 3 4 夠數
拉得

基本法賦予

唔好搞我後面

一二一二隻腳呀

未夠數？等下咪有囉！有咩同個官講

「你救佢先啦 我唔走呀」

用愛膚堅啦！！

福建人 出來

全部有顏色文字

會輸民意架

721 唔見人
831 打死人

don don don

唔係咁開心吓嘩
唔係開心
r痕啫
紋哂身咁樣大家知咩事啦
差人先生 差人先生
佢話告喎
你著咗我對西瓜喎
洗唔洗踢返俾你呀
呢個世界有親權
但我會申請一個有約束性嘅探視權

trump！！！racist！racist！racist！